物資清單

政總
物資缺：頭盔，大聲公，口罩，眼罩，毛巾，水，膠袋，索帶，手套，生理鹽水，長傘，(M巾)有朋友出黎麻煩叫佢地買交比站頭。

如果有巴絲黎，請幫手

推